Câu 1: Câu hỏi đầu tiên?
A. Đáp án A
B. Đáp án B
C. Đáp án C
D. Đáp án D
Đáp án: A

Câu 2: Câu hỏi thứ hai?
A. Đáp án A
B. Đáp án B
C. Đáp án C
D. Đáp án D
Đáp án: B

Câu 3: Câu hỏi thứ hai?
A. Đáp án A
B. Đáp án B
C. Đáp án C
D. Đáp án D
Đáp án: C

Câu 4: Câu hỏi thứ hai?
A. Đáp án A
B. Đáp án B
C. Đáp án C
D. Đáp án D
Đáp án: D

Câu 5: Câu hỏi thứ hai?
A. Đáp án A
B. Đáp án B
C. Đáp án C
D. Đáp án D
Đáp án: A

Câu 6: Câu hỏi thứ hai?
A. Đáp án A
B. Đáp án B
C. Đáp án C
D. Đáp án D
Đáp án: B

Câu 7: Câu hỏi thứ hai?
A. Đáp án A
B. Đáp án B
C. Đáp án C
D. Đáp án D
Đáp án: C 

Câu 8: Câu hỏi thứ hai?
A. Đáp án A
B. Đáp án B
C. Đáp án C
D. Đáp án D
Đáp án: D

Câu 9: Câu hỏi thứ hai?
A. Đáp án A
B. Đáp án B
C. Đáp án C
D. Đáp án D
Đáp án: A

Câu 10: Câu hỏi thứ hai?
A. Đáp án A
B. Đáp án B
C. Đáp án C
D. Đáp án D
Đáp án: B